Pare este proyecto utilizamos Python y la librería Flask

Para instalar la libreria, ejecutar:

`pip install Flask`

Para ejecutar el servidor:

`python App.py`


La pagina se montara en http://127.0.0.1:8080/
